點解成日都有啲on9仔唔見銀包

個on9仔就係我

有無巴絲打今日晏就 係101/111 往中環方向上層執到一個

啡色嘅cardholder 入面大約有$400HKD 6張卡 包括身分

證，學生證，中銀提款卡同信用卡等。。

如果有好心人執到，攞走啲錢，俾翻啲卡我就得

唔該各位大佬 如果有發現

打去九巴熱線啦 如果司機執到會放係總站

支付寶不了

唉可能今日太急

打咗啦 錢冇唔緊要 最重要個啲卡係到

推。求好心人出現

推

推。

幫手推po

幫你推，下次小心啲喇

多謝巴打 連登有愛

幫推

多謝巴打

推 希望可以搵得翻

我知我on9啦 自己整唔見

求巴絲打幫手推～

連登仔遍佈全港各地 一定有機會

最麻煩係唔見咗D 證, 搞返又哂錢又哂時間

見你咁慘，幫你推

係啊 入面啲錢你攞去 但係留翻啲卡俾我都好 你都用唔到 我搵翻就夠

希望你搵得返